"攬炒巴劉祖廸 我屌你老母" post入面嘅5毛藍絲list!

攬炒巴劉祖廸 我屌你老母

手Joke牌安全套
#244805
"攬炒巴劉祖廸 我屌你老母"post樓主

黑警冷血林鄭殺港
#60434
推post撚

馬秀荃大小姐
#187
香港手足打官司生活果啲先真係要錢
祖迪賤畜歎世界

時代大監躉 P牌
#374209
連登最大嘅好處 就係以為block就好有用 真係做到野 就可以喺自己同溫層度打飛機 根本就係垃圾 自欺欺人 今日手足 搞成咁 就係因為你哋呢班垃圾和理非 垃圾國際戰線 結果自己喺屋企大魚大肉
仲有乜 叫人即刻翻poly 其實自己嘆住冷氣講句好嬲好嬲想掩蓋自己根本就係懦夫 以為捐左錢比劉祖迪就可以光復成功 根本就係自己廢 隨便block 你都唔會救到喺入邊嘅人 因為你就係一條垃圾

Watchmen
#196329
不如大家諗返之前發生過既事先
我憑印像，有記錯唔該指正
攬鈔貼左張相入面係一件衫，上面有d血漬
話有人出一百萬暗花要佢條命
之後就話係街度發現有堆人跟住佢，咁佢就入後巷，跟住俾人打柒左
下面就貼左條眾籌link希望大家科水

疑點一︰要一個人命，仲要係外國唔係香港，一百萬就得？
有攬炒巴呢D政治咁敏感既人如果真係係自己國家出事
個個國家都有責任係身，一定會全力拉人
係呢種情況一百萬就買到班人幫你殺人？

疑點二︰既然已經知道有人買暗花，仲唔向當地政府求助
咁夠彊自己一條友周街行？發現俾人跟唔係當街大叫救命係走入巷搏人郁佢？

疑點三︰既然暗花係攞命，點解勞師動眾濕一獲就算？

疑點四︰除左張見唔到人既相，乜野證據都冇
雖然個陣佢個樣未見光，但自拍自己包紮完個look都得掛，最多遮樣
同埋入院有冇？冇
咁大件事當地警方事後實會拉人，有冇消息跟進？冇

我都想知攬炒巴可以點解答我以上疑慮

我不是她
#146030
認真佢一年半載內做唔到成績就要自己收皮
容忍係有限度
出面咁多呢啲組織
邊個做到嘢就邊個跑出囉

芷婷
#321012
正解 係cctoy中意捧佢上神台 唔肯面對現實

WeekndDriver
#138964
希望劉祖迪繼續做出頭鳥 俾人瘋狂追擊就岩

受靶師

紙求顏色
#252784
我想問上邊話block樓主嗰啲
有冇嘢可以反駁到佢

Akiyama
#113074
新王丹

道正
#229185
真係， 佢好廢

打死我呀笨
#305467
啲on9靜係識鬧5毛 block 跟本無諗過呢條友係有幾咁可疑

PepOut - P牌
#366932
係鑬鈔鈀

高勁修
#74058
推post撚

Elend_Venture
#1751
呢個真，鑊鑊都係貼張事後飛就take credit 話係自己推動
信既都傻傻地

TaylerchieF
#80178
人地攬鈔得罪你d咩

生物人
#191300
其他唔討論，俾人打真假撚到呢……

五毛pr狗有限公司
#54927
Gp 咁多年來嘅立場大家有眼睇一直企硬
一路成長緊
通過佢啲人知道香港有呢啲後生仔我反而幾尊敬佢

鑬鈔鈀呢啲突然間冒起嘅搵食撚就算啦

p.eng.niull
#3002
攬鈔鈀話自己狙擊左螞蟻好耐
之前又唔講一出新聞就彈出黎成功爭取
一早做左野又單聲比財經台聽，等個個抽晒蝕息先拎credit
當財經台手足condom

屎魔 - P牌
#383995
攬鈔巴 改得幾好

胡迪與加菲
#34764
咁攬炒巴籌左咁多捐款係有責任要做野喎唔係籌比佢嘆世界

Tsumugi
#34929
撐5毛言論

做乜鳩柏豪
#19645
佢認左攬鈔鈀做老豆

Taco_Tuesday
#11294
佢就係唔想大家再俾人呃

不過我覺得攬鈔巴都唔算呃

大家心甘情願

講真話的人
#31765
成班保黃黨
係黃就殺人放火吸毒都係手足
呢條撚樣廸本身拎英國護照住英國
從來都無冒過風險
計過度過條數 自己平安先出嚟呃錢
點知香港d人又咁撚蠢

左翼狙擊手
#188411
三白眼鼠輩

國際橡皮糖
#303530
嘩 攬鈔鈀咁夠薑去到咁盡
已經唔係第一次有所謂嘅抗爭icon炒車，睇下幾時到攬鈔鈀

高山一實
#73420
鑬鈔鈀

多謝樓主將呢班賤畜嘅言論集中埋一齊

清泉
冇用波台狗/波台賤畜開頭

我大部份已經block左

block哂

幾時先集體BAN晒佢地

可能有個別賤畜我完全block咗所以冇list, 不過都應該7788

正呀..一次過Block哂.

隻黑警冷血改埋個名扮同路人 上年已經知條友係五毛 成日分化

有用post 推

推

巴打好波

有用post推

攬炒巴，你叫人唔好捉鬼，就唔好喺同個證據post度單單打打引人去屌重光團隊

仲有呢件

我用咗好多時間由page 1睇到page 23

咁佢真係呃錢喎

推比人睇到

你試下做一個星期
每日block晒入熱門既ACC
之後再去感情台熱門

就係個D人

sorry, 加多個

hm.son
#226231
咁佢真係呃錢喎

推
唔好俾中共拿手好戲跣到

不分化 不割蓆

lm

辛苦巴打
呀唔係，鈀打先啱
一定係收咗攬鈔鈀啲錢做嘢

其實大家係咪清楚
block 人係自己睇唔到
但係cd-rom 依舊睇到

要俾負皮
所以只可以block，用嚟區分邊啲係已知五毛
而唔可以完全封鎖就無視佢地

唔好完全封
Block咗起碼落咗tag知條友乜料先

帶風向 同太過份嘅post / reply就出聲正視聽

樓主比埋link方便bock啦

道正我狙擊左好9耐

好波，雖然已經blk咗大部分，但係最好提大家blk晒班賤種

多謝樓主將呢堆賤畜抽出嚟
扑鳩呢班賤過蟈蛆嘅賤畜蛆

意見唔同，就話人五毛

blocking list yeah

fantastic ar push

根本成個連登五毛入晒血

人渣list 推

呃錢係講緊hm.son #226231, 打下字呃中共錢

回憶小子呢？

上殺講奸
下殺一毛

佢地好多都信毓民
點會係5毛藍c
是咪有咩誤會

Block

都係果句啦 以為block就好有用 繼續自己打飛機 隨便block

呢班人除左狙擊攬炒巴

另外基爾、好鄰舍post 亦老是常出現

佢地好積極屌泛民, 但呢點我反而欣賞佢地

其實係應該將佢地批鬥嘅post全部post哂出黎講
立場批過 蘋果批過 泛民批過 許勇批過 黄百羽批過 救世港豬批過 基爾批過 總之批果班人唔會錯

都係果句啦 你咪繼續一人一封email 咁就叫金融攬炒 信佢嘅你咪繼續email 唔啱聽唔啱意見就係藍絲 多得你cctoy 叫人入Poly啦 真係多撚謝曬

基爾 save 8 2（鬼）

又block多個

希望攬炒巴可以入嚟睇我呢個post

block尻哂唔使嘈

佢地中意因人廢言, 咁樣對抗爭冇幫助

太出名嘅五毛
唔係好想理

應該叫bin c list

我不嬲好懶, 但見攬炒巴頭都被人打爆, 我再懶都要為佢做少少嘢!

當初話唔捉鬼就係驚屈錯人，而家又喺連登捉五毛

多謝樓主
一野block哂

佢地好快就會貼個張meme圖話你地講野唔岩聽就屈人係五毛嫁啦

實用post

pish

樓主好波

Push

推呀
連登真係好撚多五毛

呢堆accounts有組織有預謀抹黑攬炒巴

個個抹黑post都係呢幾個accounts唱雙簧

某幾個account你click入去睇
由三月開始就狂開post玩抹黑

我唔話「呢班人」而用「呢堆accounts」因為好大機會都係成條五毛外宣team共用

有D真係比人帶左風向
唔建議全block

無我 拉啦

借嚟post比連仔睇

好有心機

多到懶得block連囝幾時做嘢

簡單d，你地係敵人
敵人意見唔同有乜出奇
會唔會有敵軍話你都唔聽我講野

搞得掂d矛盾製造少d敵人先喇on9共產黨
呢度大部分人08年奧運支持劉翔架屌你老母

Thx 樓主
清靜曬

入嚟搵自己名好彩有我

9唔撚搭8，你點分邊啲五毛，你又點分邊啲係敵人，根本就想一言堂，淨係聽讚美嘅說話，唔啱聽就五毛，敵人

唔該晒樓主

一次過捉哂

push

馬秀荃大小姐 呢個中國人2014年高登已經係度廢UP

一早block 哂

咁多五毛

到最後得返自己人同自己人圍爐 跟住日日贏

有冇人可以將攬炒巴2020年做過對抗爭有用既事簡單咁list出黎？
冇追開真心想知

反對你就一言堂你有冇捍衛言論自由呀on9
你點捍衛呀，你做左d乜呀。
攬炒巴有登報為香港人發聲呀
波台狗除左比錢馬會之外仲會做乜？

Up

好方便

請列出孫中山革命時每一年做過乜野有用

12月31前嗰d唔計
如果12月31號有做野，咁計12月30前

唔該哂樓主
大部份我之前已經block左

推 有用post

好po

連登須要有block list export 功能

比大家share block list 用

好多已經 blocked

黑警冷血林鄭殺港
呢個係知名5毛嚟

你放心，我冇份屌攬炒巴，我淨係睇唔過眼你班仆街見到唔合你地心水嘅就話人五毛，敵人，分化狗。
我想請問我係咪要踢波勁過美斯C朗先有資格出聲球評呀

而家一開啲屌攬炒巴嘅post就成抽封鎖戶口，今期啲PR同黑警攻勢都幾猛烈

Pish

呢班都一早扑晒
如果用bingo紙玩「已block會員」應該好快bingo
基本上都係嗰班社會毒瘤

麻煩加我名
我係5毛又係PR更加係藍屍

班波台狗成日以為人地block左佢會有咩損失明明睇少一堆垃圾不知幾爽，低質又唔好笑
其實呢 ...我唔睇香討都唔會覺得點㗎

一早自選台tick走咗波台
唔會話高質咗
但少好多垃圾

呢班仆街早撚死早撚著

一早block左一半，而家block埋淨低果半